有冇人返工會咁？

21歲，fg，每日返工都又暈又嘔心
收工返到屋企食完晚飯都唔好
係訓醒一教，同放假先冇事
日日都係咁好辛苦，睇咗好幾次醫生都唔好
一路做野，一路好似暈車浪暈船浪咁，想嘔又嘔唔出，不斷飲水又冇用，以為自己血糖低食下零食都唔得。

跪求解決辦法

唔返工就解決到

拎綜援囉
兒登仔識閪幫你睇症呀?

有得唔返我都想唔返，想quit又冇勇氣